估大學名既題目

1.開大
唔係去大
2.鯊大
同地方有關
3.講大
4.你大
5.淫大
7.能大
8.天主大
9.唉大
10.波大
英文拼音

Breast Big u

波士頓大學

香港公開大學
沙田ive
理工大學